無眉娘嘅痛苦

琴日見到有人分享天生太粗眉毛 ，結果比人笑足一世。但其實有無諗過，有毛嘅人係好幸福! 因為就算你太粗同多雜毛，你可以選擇拔毛脫毛。而天生無眉毛嘅人，就只可以扮有... 有化妝還好，無化妝個日就比人笑係無眉娘。一同班朋友去旅行一卸妝就現曬型，好尷尬！睇返以前返學時期咱的相真係慘不忍睹有冇人明白依種痛苦！

圖呢

咁你有冇諗過眉粗嘅人其實全身上下都好多毛好煩

會比人笑

係嘅 其實所有人都有佢地嘅煩惱 無人完美
我除咗無眉毛 其他位都係毛 我都要脫毛

粗眉先好野
成個五官立體哂

飄眉啦

男人冇眉先慘

唔畫眉唔敢出街

出面去紋啦

真

係! 其實好多外國人都係粗眉

我想呀 但好驚整得唔好會好假
有無介紹？

好似比較少？定係我無留意？

係呀！！！有人明

紋眉好似啲色好假？

等緊實有人Po fyy

我就係

個樣好似比人望落去好攰 冇神
女仔就話化妝姐 咁你點

未日日都比人問就咩咁攰冇得點

我岩岩整左間幾好睇

男人條眉又疏又散都夠慘

你去左邊間整？咩價位？

可唔可以講多啲

係尖沙咀 2千幾
我加埋唇一齊整3千6